527 金鐘定黎明行動？

見好多個po都冇共識，仲要比何鴻燊spin走咗attention
其實而加個情況worse過612
而加啲狗同立法會有曬怖儲
大家覺得應該集中做一個定why not both